### Самостоятельное задание: Мультиязычность с помощью контекста

Создайте страницу на которой будет:
- кнопка переключения языка (с русского на англ и наоборот);
- приветствие на выбранном языке (русский или англ);
- информация о текущем времени суток (на русском или англ);
- сообщение о том, работает ли консультант (он работает с 9 до 19 в будние дни), на выбранном языке.

Важно! Изначально должен быть выбран язык браузера. 
Также текущий язык должен сохранятся в localstorage.
